真係唔明，點解D人仲對BNO心存幻想。

經過上次特首選舉，班人仲未醒？

政治就係咁污糟。支那又好、英國鬼又好。

當初落得閘，離棄你，就唔會返轉頭。

人地為左唔想益難民，可以連歐盟都唔要，試問今時會日又點會理你地班棄民？

日鳩日拎住本BNO打飛機做咩？

平平地買個安心
真係認真做野嘅，一係移民，一係等港豬革命

你等港豬？

近幾年咪搞左兩次，得到D咩？

大堆港豬屌返你阻住、搞事……

純粹去旅行唔想寫自己係chinese

97前都係噉用㗎啦
講到香港人一定要填自己係中國人噉
on99

每次寫都心有戚戚然

次次都係寫hksar

除非人地問你ethnicity

真係寫咪寫ASIAN

你唔畀我真係唔知EXACLTY咩人種既咩

有得揀同冇得揀。
就係咁簡單

純粹係本野靚d

仲未柒夠
叻就係拎BN
或者美加澳passport
BN(O)?
棄民講得好貼切 英國佬只係當你班港豬係用完的紙巾

你純拎黎做裝飾、鐘意佢靚、都無問題

問題係好撚多人拎黎打飛機、又話邊度邊度承認係英籍（其實人地唔識）、又話想R到要平權………

其實我覺得好肉酸。

英國佬三十年前已經落晒閘。立晒法。

幻想有咩問題，呢個地方夠大把人幻想共產黨比民主香港、守承諾幻想左幾廿年啦

幾年前仲幻想香港人可以團結一齊推翻共匪決定添

跟住咪退到幻想共匪睇民意唔玩欽點囉

最撚蠢係由出生到今日都幻想呢度到最後係自己屋企

呢個地方無人幻想唔會玩到今日咁撚畸形啦

反正到最後都係冚港剷，你識醒咪自己救自己咪理呢班友囉，到呢個地步仲阻人扮訓做咩?

關你撚事

叻就拎BN？
即係冇錢買山頂。就唔可以買西九，一定要瞓街？
你D邏輯幾搞笑喎。

唔關我事。

只係影衰香港人。

畀英國鬼知道過左20年，仲有棄民拎住本垃圾野打飛機，香港人既面都無晒

用特衰護照都可以寫hong kong/hong konger或者hongkongese 咁，寫乜鳩Chinese啫

你又代表香港人

我係其中一個香港人。

佢影衰緊我。

幾時申請退出另外樓主我支持你勸埋身邊有bno既人申請退出bno

比埋條link你 : 有又唔退出正契弟

bno係英國狗/聯合國同支那欠左香港人自決機會嘅象徵

咁你話影衰你就夠

好過對中國有幻想啦

香港人既面關我叉事 乜香港人呢啲賤種民族有面子可言？？？我寧願做英國三等公民都唔做香港人

唔使做埋d多餘野。

過左期咁多年無續，亦唔會續，

更加唔會拎黎打飛機

人要向前望，

呢本野只係當年英國鬼為左塞住香港人把口而掉出黎既骨頭。

我唔會自己呃自己，拎住黎當寶，

agree

香港人一早表左態支持你地既民主回歸中國啦

咁憎bno申請退出啦 , 又要罵又要hold住個身份 , 中國人乎？？

岩。

咁又點？

我支持告上乜乜七七法庭，強逼佢承認返個責任

而唔係每十年畀幾千蚊佢畀個飛機杯你打飛機

過左期唔等如你唔係british national(oversea)
你係唔想要就renounce 左好d
一d都唔多餘

政治現實就係政治現實，

有幻想已經可笑

三等公民？

bno持有人連英國公民都唔係。

到底拎住BNO就當自己英國人係咩心態

申請放棄啦咁憎bno

葡萄？？？唔鐘意咪申請放棄拎特區做中國人囉

我唔會憎。

只係我唔會拎黎打飛機。

正如我邊度邊度畢業，

我都唔會周圍同人講，拎張cert/alumni身份黎打飛機一樣。

笑左，

你xx畢業、xx公司做過，你都唔會拎個身份黎打飛機。

但你唔會走去燒左張cert

自我感覺良好既心態。

我會覺得類似係我係乜乜地方做過，好似好威咁差唔多

申請退出啦 , 又要keep住個身份又要罵 , 特區呢啲中國護照岩曬你啲中國人

我對bno又好、英國鬼都好，

無感覺，

唔會憎，

亦唔會拎黎打飛機扮自己係英國人點點點。

既然政治現實係拎到本野無用處，

無謂自己貼塊面上去人地個屁股度

罵咩？

我無「罵」過英國鬼。

我只係話你地班七頭on9

都唔明點解唔認自己係Chinese

香港人係Chinese係事實，就同你老豆個姓一樣

唔鍾意中共係事實，何必要再比外國人恥笑呢
何必呢

好有身分尋根既大局觀啊樓主。

此 post 已完。

On9
拎普通香港護照國籍都係填香港

大把人會啦
著校服去考公開試
車頭貼喇莎 dbs hku 徽章
人地打飛機阻到你咩

你地班人，

同我掉d食剩既豬骨餵隻流浪狗

隻狗仲要好開心咁，拎住舊豬骨，四圍揚，無分別。

真係幾可悲

點解仲有人覺得拎BNO可以移民

你仲慘
覺得隻狗影衰你

著校服去考公開試

呢個有得解釋既，如果d人要黎拎安全感。我無野講。但係要黎打飛機，就真係白痴。

車頭貼喇莎 dbs hku 徽章

講真，你飛黃騰達，貼呢d logo的確相得益彰既。如果你係nobody，就………哈哈哈

Ching block左樓豬條傻系算拉

你睇下隔離post。

Bno有西用咩

利申:全靠老豆醒目 有居英權

革命時，你又咪安坐家人推post , 點解香港人要為你犧牲？

仲心存革命？？

仲未醒？

你革命，背後成班所謂「同路人」笑你on9，革黎把鬼

平安
其實上面明唔明BNO係乜

旅遊證件

有呢個答案就夠

但有好多高登仔，幻想bno「可以」帶畀佢地其他希望

我都好憎英國人嗰種縮骨 但現實 依家喺香港 你向前望到啲乜嘢？ 正如你唔想返工 聽日你咪係要返工 記住唔好遲到呀

有好過無
但首先係敢唔敢用bno入境

所以笑9人港豬的人極仆街！
港豬好過班上年叫人義士，今年人判監班pk ?

講bno咋
何必自己打自己人

, 無BNO 就無得/毋須幻想

去過旅行未?

你係中國人炸 我唔係呀

你好運
我吹你唔脹

利申用緊

屌你 陰陰濕濕要你 自認做中國人 好撚古惑呀

人地覺西九住得好開心。覺得好過訓街先。
D 窮西走埋黎。車。住西九有乜咁開心？又冇得住山頂。真係唔知乜心態。
或者有D二世祖走埋黎。哈哈哈，你住西九咁慘呀？死窮西住西九，咪同訓街一Q樣。

咁你就咪話無人會啦戇鳩

要求乜鳩野BNO平權係多撚如 仲有好多人走精面利用歐盟關係居留歐洲

咪係 冇啦啦要香港人認做chinese on99

去旅行出事真係有保障 千幾蚊 去旅行又可以買個方便 無

的確係。

雖然好多畀人拉既「義士」個理念同我不盡相同。

但我係敬重佢地有為我地犧牲過。

你可以唔認中國人。

但你拎住本bno唔會令你變成「英國人」

偏遠山卡拉地方都仲得既。

但你一想入籍要過當地移民官就多數現形。

入籍係唔得啫
但係歐洲地方居留同打工好多人玩過

咪做特衰二等公民定做英國二等公民分別囉

你都岸鳩鳩

仲幻想革命？

最撚同路人你真係估唔到呀

民建聯個page 原來先最撚本土

串到果班我要真俊華冇得駁

咁你未唔好攞囉，人哋拎BNO關你撚事咩

其實大家唔使拗 bno你咪當係一本旅遊證件囉 仲記唔記得意大利郵輪沉船事件 泰國騷亂事件 求助中國使館 同英國使館嗰種分別 當突發情況生命受到威脅 真正幫到手大家心中有數

搵領事幫手係二等公民
上等人當然搵保險公司同運通助理

到底BNO仲有乜用

上等人自己有團隊啦

希望有一日英國鬼會畀你無條件移民英國既權利。（好似係）

你可以唔認中國人

但去旅行拎住火車頭就一定係中國人

你唔好理咩人地識唔識，拎bno出境就係英國人

利申：當bno係香港藉，呢個係任何一本外國護照都冇

BNO當旅遊證件用
純純係怕有突發野可以去搵領事求助
之前都有新聞講過
拎特區護照去中國領事館唔鳩理你
但係冇聽過拎BNO去英國領事館冇人幫
所以BNO好似穩陣d咁

咁hihi
中國領事館唔幫自己人

樓主真係好垃圾 , 一邊keep住英國國民身份一邊罵其他人FF , 你拎英國護照就係英國人覺得FF可以放棄由英國發出既次等英國護照堂堂正正做個中國人

咁你繼續圍爐幻想有一日英國鬼會畀個居留權你啦

本身有BNO 但一直未續
到底應唔應該續

續

香港人就香港人
英國人還英國人

樓主咪仲on9，又話本BNO垃圾，叫你退出英籍又話多餘
咁你同支那人有咩分別者，口裡說不 身體卻很誠實

多去冷門國家 續
少去 唔續

試過有次係英國飛芬蘭 經norway轉機 屌佢得50分鐘轉機，原來英國出發係norway 轉機要過關 仆街條龍水蛇春咁長
我拎本BNO 出黎個staff 叫我去eu條隊勁快過到

睇清楚主題先鳩up好無？

我叫你地咪「心存幻想」呀。

續唔續睇你有無實際上需要

而唔係好係出面d連登仔咁，諗住可以無啦啦有居英權。

唔撚係咁柒on9掛

影衰你又點撚樣啊！傻鳩 你估你係邊撚個 你而家好撚有面子咩 又唔撚係講你個大名出黎睇下有冇人識你 咁撚把炮會影衰到你 事實係根本冇人識你

「諗住可以無啦啦有居英權」定「心存幻想呀」
「諗住可以無啦啦有居英權」就係必然
「心存幻想」就係心存希望

必然就on9
有希望有就係有可能

咁你可唔可以斷言一定冇可能？

see?

又一個「心存幻想」既on9

真係無得救………

五毛 吃不到的葡萄永遠是酸的

對英帝有幻想, 好過對支那有妄想

你老母比狗屌

就咁睇依句說話
你可唔可以斷言一定冇可能？

黑人???jpg.

我唔認同歸英
但照樓豬咁講
好多野都冇希望 係咪又要放棄
港獨都冇希望啦 又要放棄
投共最有希望 樓豬可以考慮下

「唔放棄」，你可以積極爭取，而唔係圍爐打飛機

我掉d食剩既豬骨餵隻流浪狗

隻狗仲要好開心咁，拎住舊豬骨，四圍揚，覺得係寶。

真係幾可悲

我覺得最on9係FF遲下會無條件轉bc

起碼九七後果班支拿仔 無得拎

隔離post 真係有人FF 無條件換bc

拎BC都唔知會唔會用得著
又冇突錢去當地置業，身份證又唔識/唔知點搞，冇交過稅又唔知福利個啲點計（有得拎都要夠厚面皮先），當地文化又一曉不通，生計唔通去個邊教中文廣東話咩

係條後路冇咁悲，有咩事去個邊無限期居留，可以狐假虎威話自己British，多一條後路真係最差最差情況先會考慮 好似係

不能同意更多
當年只不過係拎黎哄住D香港人
老老實實
而家拎本bno去英國
佢地唔會承認你係有英國國籍
去英國領事館
最後都係會彈番你去中國領事館

Sor 1999

可唔可以 on9 少陣

你都幾撚on9 ,有睇新聞都知英國領事館會幫BNO, 係中國領事館仆街唔理特區護照姐
我懷疑有班5毛有目的咁唱衰bno

香港已死，走得既好走，
中共接管只會越來越差，2047名正言順

唔係係香港申請
係去英國旅行
佢地係唔會幫你
轉手踢你番中國領事館

唔好報紙講咩就信哂ok
英國個面好多人都睇黃種人唔起

97年前出世
係香港有去申請既呀豬呀狗都可以有bno

唔明點解之前有個同學拎住本bno話自己係有英國國籍

真心試下拎本bno去英國 英國政府唔會承認你係英國籍

星期日都要為咗 $0.5 開工真係辛苦你

BNO係有領事保護權係事實，鄧威龍知唔知邊個？

英國每年都有派員去探嗰啲用BNO入境他國犯罪嘅人。

你可以唔對英國佬付出任何感情，亦可以憎恨佢哋拋棄香港，但唔代表你因為呢啲情緒，就可以老吹任何唔存在呢個世界嘅事實。

你咁鍾意作故仔，可以去講故台，或者你尋找一班認同你呢個故事嘅人，可以去香討，係連登無地方可以畀你講故仔當真實妖言惑眾。

如果香港有一日有咩事
可以搵英國領事保護

唔信報紙 唔通信你

好明顯啦，手持英國護照會彈你去中國領事館咁On9既說話都up得出，信佢既人唔係低B就係白痴

而家高登仔來來去去用得著既福利就係：你拎住本野係外國出事（唔包括支那），英國政府會幫助你。

咪就係得咁多。

之但係你地班人有成日FF諗住可以有居英權 / 居歐權 / 平權呢

比佢哋睇 啲狗7後。成日問我係咪英國國籍

你自己講到明本嘢無撚用呀嘛，咁咪快啲退出啦
講咁多廢話做乜者

你退出咗咪可以大大聲屌人拎住本BNO打飛機囉

呢個真係咪「心存幻想」啦

香港有咩事，個個拎住本BNO搵領事，人地真係會幫晒你咁多人？

到時仲唔落閘趕人走咩。

我係覆上面條友啫，我對你講嘅嘢無意見。佢可以對英國佬有意見，但唔可以老作。

拉你老母臭化閪

其實只有冇料既人先會FF呢d野，如果你有料既只要利用你既BNO去英國參加工作假期計劃，只要有公司肯定長期請你，拎Bc有何難。但前提你真係有料+適應到個邊既生活

咪咁小學雞啦。

你拎住十鳩幾年前張會考CERT、小學畢業證書夠無用啦，係咪又要退左佢呀。諗野成熟少少啦。

現實係，一個正常既人都唔會拎住呢D野黎打飛機lor。

唔貴有多個護照有咩所謂？我就咩幻想都冇，不過除非你好撚窮，如果唔係多一本好過少一本。就算用唔著當拎多個quota買iphone都得

啱呀 所以老母一早搞移民

你拎證書嚟比已經有問題啦，乜證書有得退既咩？
係咪同考評狗講話張證書無撚用架幫我退咗佢咁呀

你呢啲on9同淋病都一擔擔，英國護照係旅行證件嚟咋嘛

啱樓主應該退咗BNO佢，既然你咁唔想同英國有任何關係，樓主應該去拎「香港國」護照

面對現實啦中國人 駛唔駛教你 British national 係咩意思呀？？

申請退出啦垃圾中國人

你又知唔知bc咩意思？
Bno唔可以係英國居留同工作
樓主咪係笑鳩你呢班傻仔打飛機

你既british national連傳落下一代俾你個仔都做唔到

呵，你唔識用姐
記得去取消呀
五毛死全家

如果你識點用bno去得到一個旅遊過海關快d同有咩事衝入英國領事館以外既好處

記得開心share wor

同意樓主

衰極都好過特衰護照1億倍

你試過係外國報警未?
你試過用BNO申請student visa未?

係中國以外地區,BNO係英國人,拎特衰係中華人民共和國人,同深圳河以北果本passport係無分別的

除左係英國本土同係中國地區,BNO同BC係完全等價

岩。你講果d係現有既便利。

並唔係出面班人幻想、希望、期望所得既野黎………人地幻想緊平權

試過係外國唔見左特衰
去過一次中國領事館返黎補領都費事

上面爸打講得岩
出左國 人地只係當你中國人

當時揾入境署幫手，佢地都係話只可以幫你fax資料過中國領事館，其他乜都做唔到
去到中國領事館，你只係一個身份尷尬既中國人
仲要比普通中國人填多十幾張form先搞掂

要做一個身份特殊既中國人定係身份特殊既英國人你自己揀

平權就算啦,想無條件轉BC,你為左英國貢獻左d乜先,乜都無貢獻過咪又係蝗虫一隻

BNO holder真係有心轉BC,去英國讀個degree, 再搵份工做兩年野,準時交稅,就夠資格轉BC,到時再放棄埋中國藉啦

事實上去旅行出事, 有BNO既人 英國真係會出手幫
拎特區護照搵大陸幫? 要比錢先

Bc係歐盟地區可合法居留同工作
Bno唔可以

已完全推翻你最後果句

攞BNO其實當買保險咁之嘛
千幾蚊買十年領事服務
領事服務包啲乜嘢，人地外交部寫得清清楚楚，詳細過份旅遊保，唔知嘅自己可以上去睇下

至於廁所板喇喎
你搵到話你叻

要諗就唔好續
想續就唔好諗

因為大部份人想不勞而獲 但又唔睇清楚自己係咩料
香港人係咩料？人地歐美子民享有嘅福利係祖宗十八代打生打死打返黎嘅 香港人祖宗十八代做過啲乜？憑咩覺得自己係世界一等公民 可以享有一等公民嘅權利 坦白講大家命賤 都唔緊要 一齊經營好個地方佢 事實又唔係咁喎 做乜都龜縮 怕老闆 怕政治 怕窮 乜都怕 貪生怕死 又貪心

如果依個種族 族群 有一日俾人消滅得乾乾淨淨 其實都唔洗可憐

唔好諗住 攞住BNO
如果香港有事英國佬會收容你

何不申請退出

識身邊好多人成日攞住bno以為可以移民英國
去旅行嗰陣又可以扮英國人
真係遮住半邊咀笑
去到英國機場人地咪又係叫你排番遊客條隊

利申BC

哦

為英屬香港貢獻唔係對英國貢獻？？

BNO根本唔會有用
見有人係ig日日吹奏自己有BNO
又話自己第6代英國後代
同埋大學交bno係唔洗交ielts成績等等

其實真係好肉酸
英國佬根本冇打算理班港民

脱左歐BC 邊得呀

你除左識叫人退出仲識咩？

呢個世界唔係下下非黑即白架！

,真係覺得你好中學雞

英屬香港果陣你幾多歲？做緊野的話交左幾多税？有幾多有上到去英國本土？

唯一用途咪係當一個旅遊保！係外地天災人禍有英國領事館D人理你

因為有件南亞黃世柒日日鳩吹BNO

要人貨金，但係連出街 banner 抗議都無

係真係好撚on9
有班人係連登一閪一話咩永續BNO

除左唔記得過期有緊急BNO之外
其餘冇好處

又要罵又要用又冇本事搞本香港護照出黎 , 到底邊個中學雞

套用返唔知邊個法官講：

You are well paid for it.

對於英國鬼黎講，任何雙邊關系只會係現買現賣，互惠互利

個合約完左就各行各路

香港人係九七之後對英國無貢獻：亦睇唔到可以有咩貢獻

續領又要自己寄，香港冇，根本就係想自由流失，冇人續領

利申：加拿大公民

因為以前用 BNO 係有 Bug 可以變做大英護照

幾時要『有本事搞本香港護照出黎』先可以『罵』？

你幾歲呀，弱智成咁

香港的 BNO護照，也就是英國公民（海外）籍，有人欣喜若狂地發現個案，入境歐洲，不但免簽證，而且可以在歐洲一些國家長期居留。
最先在網絡奔走相告，繼而見諸華文報紙，然後有人理直氣壯要求英國政府「確認」。好，歐盟正式回應：對不起， BNO不是英國正式公民身份，沒有在歐洲的定居權。
以這件鬧劇，看出香港人折騰二十年，到底學會幾多「政治智慧」。
英國加入歐盟，歐洲有人權法。歐盟沒有一個國家像英國一樣，有一種叫 BNO的二奶護照。
不錯，這是一個法律漏洞，加上歐洲對英國不太親善，英國加入歐盟之後，除了英鎊獨立，歐盟許多政策和人權法，凌駕於英國議會，這是當年戴卓爾夫人反對英國跟歐洲一體化的原因。
但是，歐洲與英國一樣，都討厭大量中國人、黑人、伊斯蘭教的阿拉伯裔少數民族入侵。歐洲近年受溫州人和福青幫滋擾，對於黃禍，早有厭懼。
BNO本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。
聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。 BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時， BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。
只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「 BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。
許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持 BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

我都唔撚明啲人點解申請BNO, 申請咗又唔撚識用，淨係識跟風講講講真係識用嗰班就開心用緊，廢事同你班賤民解釋咁撚多。

最弱智係申請完唔識用又要死撐又要宣傳要用，特登同啲無得申請嘅人罵戰，我真係唔明為乜！

自己上一轉高登連登上班台嘅post, 個個行頭好野都係收收埋埋，吹奏自己嗰行係黃昏係夕陽，等少啲新人入行，自己可以拎高啲人工，吹奏人地嗰行好啲。

啲人要申請，一早都申請咗啦，由未減價未搬返利物浦嗰陣已經申請啦，洗撚等你依家仲提咩。

根本大部分香港人即係大部分港豬就係目光短視，覺得香港政治唔穩，咁我到時先再續BNO啦，話曬聽人講都係叫英國護照啦。

屌你老味，你依家等於作為一個路人角色見到超人打怪獸，仆你個街仲企係到睇慢慢先申請，係我就一早走撚咗啦，仲企係到望。on99

嘈黎無意思，最早續嗰班，一早係歐洲拎曬居民證，開心玩緊，後來居上嗰班都食唔到尾水

依家搞簡直係曬氣

How about business and trade ?

依家似係你幻想啲人幻想緊多啲

幻想冇問題 但真係肉酸

都係比多少少錢，換本護照。有咩所謂呀

一千幾百又唔係比唔起，唔好講到續bno好大件事啦。

利申，續左bno

一千蚊買個開心既幻想唔好咩，學黃子華話期期比20蚊買六合彩咪又係買幻想。一千蚊換10年抵啦

睇完成個post,淨係發覺有人好酸葡萄
成個支那人咁自悲

我旅行就係鍾意拎BNO
就係唔撚鍾意有中國2隻字1千蚊幾撚值

無存咩幻想 純粹BNO 本野靚 同埋一個身份

批鬥完公務員就批鬥bno持有人
下個輪到咩人

公務員的確值得批鬥。

同出面社會完全脫節，無論人工、工作效率、定服務。

仲口口聲聲搵「公務員士氣」黎大鳩香港市民。

幾時有當過係自己人

bno 去旅行過關都快啲，拎廁所板會左問右問，不過op 應該未感受過

Theresa may都唔敢講呢句

Page 7

識唔識英文
唔撚識嘅話我幫你翻譯

你咪用特區護照做中國人囉
國籍大大隻字寫住Chinese

用黎IR iphone 已經賺番

其實成班人唔駛吹奏hksar passport
其實你本特區護照只係一本cn(o) 嚟架咋
Bno 冇居英權
特區護照同樣冇居中權
唔好同我講有回鄉證
回鄉證唔係一申請就一定有

同埋唔好揸住本特區護照
但係又唔認自己係中國人
你護照入面個nationality 係寫住CHINESE
封面頁段request message 係寫中華人民共和國外交部
唔好撚咁肉酸

脫左歐 睇你班柒頭仲點盼望居歐權

利申：澳籍

之前新聞都有講過,
中國領事館一係就唔理你,
一係就要求收錢先幫你

去外國英國領事館
最後都係會彈番你去中國領事館
係因為你拎特區護照入境呀

不能同意更多

仲有cn(o) 免簽國家仲多過cn,
攪到中國高官D仔女要拎cn(o)

CN(O)

呢個名改得好

又拎濕鳩BNO打飛機.

完全無燃用, 連英國領士都唔想幫你整要郵寄.

成班柒頭仲諗歸英即頭痴燃線

你估係人郵寄去英國都俾你咩,
BNO要97前先申請到咩,
淨係一句「物以罕為貴」都贏係成條街啦
再講埋實用性直情車尾燈都見唔到

撚，事

中文都未學好
你知唔知拎BN(O)而家連shipping係快過CN(O) 架

全部海外申請都要寄返英國架啦

最簡單去旅行過關唔駛再俾人寫自己係 chinese 已經值回票價

2000年細路仔返屋企睇電視啦

再加上領事保護

唔使做大陸同香港嘅人球

英國鬼前英國鬼後，你知唔知你揸住本bno代表你效忠英女皇呀

英女皇係唔係你口中嘅英國鬼呀

屌。

你地班人係咪崇英崇到傻左呀？

英國鬼當年點放棄我地呀？人地葡萄牙就派護照，佢地就派「旅遊證件」。

英國鬼今日又點放棄我地呀？年年都話一國兩制成功落實。轉頭就為錢奶支那。

你地班人係咪痴線架。支那唔使講就係衰，英國都唔見得有幾好人。

雞肋也

大家有得攞好攞啦 支那國籍唔會保障你

話旅行唔洗chinese個d人真係好呀Q
事實擺在眼前
香港唔係香港人話事 而係大陸控制
外國亦唔係大部人識分中國同香港
根本就只係自我感覺良好

拿住BC既我入呢D POST永遠都咁享受

BNO唔係旅遊證件，係百分百英國護照(只係冇居英權), 英國係有travel document 㗎！CI/ DI 就正係旅遊證件喇！

仲有，其實好多英屬港人嘅英文係好過普通話(至少小弟係),用BNO外遊有咩事可以用英文同英國領事講，但用特衰護照外遊有咩事只可以用半桶水嘅普通話講到一舊舊

Sad but true

好明顯啦，手持英國護照會彈你去中國領事館咁On9既說話都up得出，信佢既人唔係低B就係白痴

續果陣寫到明有領事權，做人有返小小常識ok?

難聽講句
失敗者先會用任何物件打飛機

777連BC都退
因為佢有權有勢

BNO係拎黎用
唔係用黎打飛機

利申：BC已退

我最唔鐘意打飛機 不過最鐘意用bno 你吹呀
貪佢隻色夠靚

都講到明 be no

咪係 ，加上香港人民族性真係好低

777退左BC, 但佢老公同仔女無退到呀

BC 無得退，只有過期

只有renounce

BNO只係一本旅遊證件
多個大事館保護
唔知點解有班傻仔會ff到可以回歸到咩大英帝國

agree
成班自我感覺良好

x2
bno過去響危急時嘅表現係好過特衰，至於政治上嘅功能就算把啦，一千幾百用黎表下態激下班支那狗係扺，不過想移民就正正經經搵其他方法好過

BNO 都講到咁差
咁特區護照咪又係本CNO